有無人分享下好聽既日文翻唱歌？

最近聽緊日文歌見到有好多翻唱都做得好好聽 例如心做し lemon 僕が死のうと思ったのは
當然都重有好多人翻唱出 例如kobasolo 小弟岩岩聽唔知太多 所以睇下大家有無專唱翻唱或者好聽既翻唱歌分享下

lefty hand cream

基本上花たん翻唱既歌都好聽，そらるxまふまふ首前前前世都唔錯，可以去聽下

kurokumo啦

春茶所有翻唱

lefty hand cream
春茶

呢個人都有聽 聽心做時見到佢個大名

心拍數#0822

こんなにも月が美しく輝く夜は

原來講緊翻唱 我都係收皮先

唔緊要 多多益善